跑數狗保險界議員陳健波：每年引渡200港人都係0.000幾(%)咋嘛，香港記者行為小學雞

屌你老味岩岩個財會 成班建制啞閪哂咁

得呢隻傻閪做主席做撚到氣急敗壞發脾氣 以為自己舌戰群儒

同埋另一隻傻閪何君堯係到細細聲單打兩句

做開保險界 跑開數真係思維唔同D

一邊保駕護航 一邊係到諗定每年捉幾多人

推

建制沙維

原來已經有人開左POST

SORRY去返集中討論

真係一個都嫌多啦。200幾個，你估而家跑數啊?
勿以惡小而為之，講埋哂啲咁嘅嘢。
中產心聲，講到尾又係為咗錢同埋一己私利。
自私嘅保險狗。

回都費事 完全係小學雞式發洩

最大影響係殺一儆百果種白色恐怖

剩係引渡單程證返上去既話，每日百幾都冇所謂